日本有痴線佬改晒周杰倫Ｄ歌做日文

出名歌幾本都有

Jay Chou 周杰倫【我不配 Not Good Enough For You】-日本語 Music Video

Jay Chou 周杰倫【珊瑚海 Coral Sea】-日本語 Music Video

搵埋女ｐａｒｔｅｒ

Jay Chou 周杰倫【最長的電影 The Longest Movie】-日本語 Music Video

周杰倫 Jay Chou【明明就 Ming Ming Jiu】日本語MV

Jay Chou 周杰倫【黑色毛衣 Black Sweater】日本語 Music Video

Jay Chou周杰倫 【回到過去 Back to the Past】日本語MV

Jay Chou 周杰倫【彩虹 Rainbow】日本語Music Video

Jay Chou 周杰倫【楓Maple Leaf 】日本語Music Video

周杰倫 Jay Chou【半島鐵盒 Peninsula Ironbox】日本語 MV

周杰倫 Jay Chou【說了再見 Say Goodbye】日本語 MV

周杰倫【擱淺 日本語MV】Jay Chou "Step Aside" MV (Ge-Qian)

周杰倫 Jay Chou【雨下一整晚 Rain All Night】日文版MV

周杰倫【妳聽得到 日本語MV】Jay Chou "You Hear Me" MV (Ni-Ting-De-Dao)

Jay Chou 周杰倫【我不配 Not Good Enough For You】-日本語 Music Video

JayChou周杰倫【安靜 Silence】日本語 MV

周杰倫【花海 官方完整MV】Jay Chou "Floral Sea"日本語 MV (Hua-Hai)

太多。。。

條日本仔好撚鍾意周杰倫

好難聽

Jay Chou 周杰倫【不能說的祕密 Secret】-日本語Music Video

Jay Chou 周杰倫【青花瓷 Blue and White Porcelain】-日本語 Music Video

Jay Chou 周杰倫【星晴 Starry Mood】-日文版比較 Music Video

Jay Chou周杰倫【晴天 Sunny Day】-日本語Music Video

周杰倫 Jay Chou【Mine Mine】日本語 MV

周杰倫 Jay Chou【紅塵客棧 Hong-Chen-Ke-Zhan】日本語 MV

Jay Chou 周杰倫【園遊會 Fun Fair】-日本語Music Video

首安靜有料 改到又手榴彈又刀又槍

青雉唱歌

雖然唔知佢唱咩
但好勁好有心

唱乜尻

Lm

雖然佢改曬做日文係好有心
但真係唱得唔好聽

雖然好難聽
不過好有心 同都幾啱音

好撚on9

唱到噤都算...佢個造型好難頂，個髮型

呢條先啱

啲意思改到

搞到想翻唱添

高音上唔到
不過好撚勁

我覺得佢可以搵人翻唱

咁似達狗既

方文山寫嘅詞正好多

我覺得太少view 值得更多

好鍾意日本仔呢種認真得黎又憨鳩既片

笑到胃抽筋

首霍元甲
真係笑撚死我
チヨウ チヨウ チヨ チヨウ

只係聽到佢係度啊e啊屙

仲未有
你是唯一想要的靚姐

做乜唔搵埋東尼大木一齊jam歌？

首安靜改到

難聽到傻, 日本仔on99的。

屌！好撚難聽喎…聽東尼大木好過啦…

仲有MV

啲片好紹和

雖然唱得好難聽
但竟然有個日本佬係周杰倫fans 覺得佢好有taste

留名

哩首花海點睇

jay

巴打精通日文？

下雨的聲音～～～～

屌做咩９

幾好聽

啲歌詞9唔搭8

好撚正

得我覺得幾好聽？

楓幾好聽 如果佢整走echo會更好

唔係話唱得好好，但都未至於話難聽掛

好好笑

有冇識日文巴打講下擱淺歌詞講咩

留名聽日聽

珊瑚海把女聲一出笑到我噴口水

歌詞好無厘頭

笑到我

初音咁款

東尼大木唱返就差唔多

有heart

應該真係vocaloid黎?

啲echo先係重點

唔太識日文唔知佢d用字奇唔奇怪
不過個大意好係講得幾好

用慢歌講chaos又真係幾chaotic

我覺得幾好聽

d歌詞鳩鳩地咁 有冇日文達人翻譯下

一個人食蘋果...
連皮食...
乜野呀屌....

d 歌詞9 唔撘8 好l 正

聽完先知中文歌詞押韻嘅重要性

有幾痴線

Lm左先

好難聽但好好笑

rap 都好好笑
連登大電影 頭文字D 主題曲

好勁

晴天好好聽

曲本身太好聽

咁似個youtuber浩南既